有無巴絲有剝智慧牙經驗

我有一邊上下都有智慧牙
上面正常 下面橫生
之前照過X 光
有無人知邊度有平少少既地方剝 但係又唔使排好耐隊 政府除外？？？？政府排到2046

牙 你老味

剝牙我有經驗，選一週最後那天
唔唔~

聰明牙唔痛唔好去搞佢
做完手術個排好麻煩

上年剝左一邊
仲有另一邊未剝
醫生話最好襯後生剝左佢

我膽粗粗剝完一邊就唔敢剝另一邊

後生剝左佢咪仲好
易藏食物落條牙嚹

早四五年一次過剝曬其中一邊，上面正常生，下面打橫生，要開刀剝，當時識個姑娘平左都要近兩千蚊。早幾個月返一年一度去洗牙，個價己經千到去手術剝一隻要三千幾四千 。
不過個醫生手勢真係一絕，剝完無腫，第三日己經可以食飯之類較硬既食物 。
而家 Book 洗牙都排半年

菲臘牙科
我前年十一月去睇，舊年一月排到期做
全身麻醉一次四隻
total約$500
瑪麗醫院

我上年係北角間診間剝 $3000+
唔洗排 一book就得

屌 剝隻牙都咁撚貴
深圳有無人試過

下面左右兩邊就分兩次剝

太霸道就剝其他

年頭剝咗下面兩隻打橫生
去過普通牙醫睇過 照完x光之後話掂住條神經線唔敢剝
最後要去一間專科開刀剝 好撚好撚貴

我無膽

千祈唔好返深圳剝
上次返去剝咗隻下牙 880 公立醫院外判牙科
剝唔痛 但好粗魯 麻醉藥過咗就嚟料
痛到訓唔到 右邊面發熱咁
止痛藥食到中毒都唔止痛 牙洞又有膿又臭
俾嘅消炎藥又係大陸獨有成份
完全冇用 痛咗5日

自己上網睇症狀都知八成係 齒槽骨炎
一路wechat佢 佢話我心理作用影響傷口
忍咗5日拆線覆診 問佢 佢淨係話牙肉有啲感染
話洗完傷口 塞啲藥就冇事 絕對唔係嚴重

第二日都係痛，頂唔順係香港睇醫生
佢一睇就話係齒槽骨炎 不過好彩我醒目睇得早
如果嚴重嘅話會痛到入心入肺 要刮走感炎嘅爛肉
重新洗傷口食藥就得 返到屋企食藥就完全無痛落去

1999 希望你睇完唔好再諗去深圳剝
醫生話好容易就睇得出
話冇事一係就不負責任 一係就未夠班
唔希望有更多人經歷我嘅痛苦
我on9就算

係香港邨屋既牙醫診所剝 無記錯三千二
左下角隻智慧齒頂到我呑口水都痛
原本以為開刀 打完麻醉一兩分鐘之後個醫生話唔洗
之後就唔知點轉轉轉整下整下就蚊到出來
過程唔算好痛 係剝果一瞬間痛 但我同個牙醫重有個姑娘三條友都出盡力先蚊到 而且期間重有一兩分鐘休息
初初以為係麻醉左唔痛 但剝完先feel到麻醉開始有效 左邊臉開始痺

香港剝已經唔使拆線 因為我剝過一邊 都係要開刀
不過係公立剝

其實如果係公務員 會唔會去政府診所快D

我排期等三年
所以最後菲臘牙科解決

如果一千幾一隻我選擇比錢去剝啦
政府有排等